消息︰立法會選舉再次押後

全國人大會議料下周四通過，有關完善本港選舉制度的草案。消息指，12月舉行的負責選出特首的選委會選舉，需先於立法會選舉舉行，所以新一屆立法會選舉料再一次押後，無法於今年9月舉行。

據悉，新一屆立法會將增設由選委會選出的議席，但選委會選舉12月才舉行，所以為了下屆立法會採用全新的選舉制度，原本打算9月舉行的立法會選舉，需再押後一年舉行，以遷就由新選舉辦法產生的選委會任期。

港澳辦主任夏寶龍今晚與全國政協委員會面，據悉，會面過程中有談及具體內容，包括擬增加特首選委會議席，由1200人增加至1500人。而立法會亦會擴大組成部分，由現時70席，增加至90席。

至於區議員在特首選委會佔有的117席，亦將會全部取消。

另外，對於人大將審議完善特區選舉制度決定的草案，港府發言人表示︰要確保一國兩制實踐行穩致遠，必須始終堅持「愛國者治港」。這是事關國家主權、安全、發展利益，事關香港長期繁榮穩定的根本原則。

發言人又指，只有做到「愛國者治港」，中央對特區的全面管治權才能得到有效落實，《憲法》和《基本法》確立的憲制秩序才能得到有效維護，香港才能實現長治久安；「政治體制問題是中央事權，中央有權有責修改完善香港的選舉制度。特區政府尊重中央在政治體制完善方面的主導權，並會作出全面配合。」

Source：HKET

Noted with thanks

是撚但啦

索性唔好選直接委任啦

忠誠廢物又贏

有分別咩

鄭松泰 十萬

選委個期同立會swap咪得

香港已經冇選舉

嘩鄭松泰真係無啦啦白賺兩年錢，熱狗笑到最後

蟲太又贏

熱民守住議會

又賺多年，牙泰好野

香港人民代表大會

咪撚選啦屌你老母

學台灣當年終身制咪算囉，唔好再浪費錢去選啦

WFC

選乜撚，全部委任算啦

直接委任啦屌

以後取消所有選舉, 有乜撚所謂.

wfc

忠誠反對「泰」

熱狗講既永續基本法原來係咁嘅意思

No body give a shit

成個選舉都任佢玩啦
又押後又加自己友又set 哂rule
得返民建聯同工聯會揀
仲多幾個紫荊黨
哇屌你老味咁撚民主有得揀既
好開心呀

你鍾意啦

香港選舉亡於2019年

港版萬年國會

求撚其啦

是旦啦

萬年立會

永續百萬年薪

你甩咗p啦

全部委任仲快

委任咪算

香港人唔洗有選舉啦

杯葛選舉

續10年,再dq虫泰,一次過追收返人工

其實不如關閉佢啦 反正已經唔需要橡皮

好在仲有個黃絲係議會抗爭

誰會投票？除左班港奴

我做左乜令你咁關心我

麻撚煩
仲扮乜野

改左制，冇35+，係唔係可以放人

咪咁老定 陣間紫荊黨來到鬥紅
俾人DQ返,由倒插國旗果日起計
嘔返4年人工津貼出來

一陣立法會輸咗咪又要再改制做咩唔取消埋立法會個 70 席

你中意啦，我都移民

仆街

是撚但啦屌

是撚旦啦
你鍾意啦

chungtai 又贏

移民吧

吹唔夠雞埋位所以又延遲

最後一次民選就係2019區議會選舉，以後都唔會有

是撚但 你鐘意啦
反正以後得返d垃圾獻世派 你投埋我個份

中國五千年都做唔到法治

是旦

已經全部控制晒都仲要加議席
政治酬庸到呢

唔好扮有選舉喇⋯
當香港人白痴咩

快d選啦，想睇紫莉黨同民建聯狗咬狗

廢左立法會啦
乜都會批仲比人工D忠誠廢物做乜
可能咁樣香港人開心D

選乜啫浪費錢

其實我都唔記得香港有立法會選舉了

夠晒柒

將立法會改做市人大代表咪得囉

鄭蟲太錢呀

佢嘅錢咪即係共產黨嘅錢, 佢收錢做狗咋嘛.

鍾意點咪點囉
反正結果咪一鳩樣

哦

1比89

選乜鳩
以後取消哂就得
冇人會反對

I never see a real election after 2019

之前都放曬風講到明唔會啦

醒目喎（真心讚）

擴大到比一億内地黨員投票選特首， 然後話普選任務已完成

我覺得佢會俾人招安做忠誠反對派，湯渣二世

委任制啦,民建聯都唔需要啦

拖到2047

選乜撚啊，反正都拎BNO走

2019 DQ人數比想像中少，真係幾神奇

驚輸呀？

是但啦

無所謂啦
不如直接取消立法會，由「愛国者」直接頒布法令

點解唔直接委任？等咩？

大量素人vs萬年建制派議員
無諗過會輸到仆街

直接取消，你北京鍾意邊個做，直接委任咪得囉，唔使再做戲啦！

委任啦肉尻酸

洗撚選咩

冇人想理收皮啦

是撚但啦 睇住班畜牲係度互選

永續立法會

選黎做乜？

西環信左民意逆轉 忠誠派放流料

否極「泰」來

想睇下投票率跌到10-20％

萬年議會，估唔到香港見到

點解要選？ 委任算啦

關我撚事

分餅仔呀，成十皮一個月

是9但啦

不演了

係屎眼側邊畫花
會靚d咩？？
真係dllm

直接委任啦不如

成班阿豬阿狗求其開個大會，突然加議程扮討論香港話題，咁就可以隨便改規則同廢除以前的玩法 咁仲搞來做咩，浪費金錢

選委會好多人做生意
希望美國制裁唔好咁重手

你鐘意點咪點

唔加議席 點請得起d藍絲kol 同d咩紫荊黨 呀
偷偷地比維穩費不如比立法會議席堂堂正正派十萬
想睇大波man 做議員

香港市人大人大十月要上任，唔可以12月先選

(老)濛若放棄 誰衛我城

Who fucking cares?

上次真係輸到驚
以後委任算

分分鐘暗地裡做緊啦

多撚謝你完善香港

是撚但啦 民主派都比你屈鳩晒坐監

完結香港就真

重要咩

押後一年
係要比香港人認識嚟緊嘅執政黨
即係唔止泛民
下屆建制都冇得玩
真係燒到叻唔切張良

咁撚慢 廢物

仲扮乜尻

應該直接宣佈take over 香港

直接拎晒d 外匯儲備收歸國有

咪撚晒時間

特首選委選立法會議員
立法會議員成為特首選委
呢個永動機概念真係好撚正
共產黨玩民主真係出神入化

收當未

咪撚選啦

押後到2047年

取消埋WTO地位都得
中共索性取消埋北京冬奧免得獻醜
SWIFT都唔好掛，用返軍票自己打飛機都得

咁樣先好駛好用
有痛腳
聽話嘅就唔計較，唔聽話嘅就同你計數

認真，不如搵人攪返個聯署要求直接委任啦

唔好扮啦
就咁問你同唔同意上述人做議員咁嘅北韓式民主算啦
大家都知咩事

同緬甸一齊押後選舉

愛國保護者

全部都係自己人有同冇有咩分別？

直接當選算啦，人民仲有得選擇咩

咁国師咪又要等，佢想出山救港個噃

鄭錦滿：用民意去威迫中央修改基本法，達到永續基本法

我依家明咩意思

是但啦個個都一樣

取消咗個立法會仲好

香港最後一場有意義既選舉
已經在2019年11月完咗

以後都唔好選啦

Source冇寫或押後一年喎 淨係寫或再押後

是但啦
都係 没有没有没有 通過

奠鬆秦又贏

直接宣佈變香港市啦，屌你老母

奠蟲態係劉江華第二

黃洋達等左咁耐終於選到

搞咁多野做咩 直接欽點算啦

返正唔會再有心水入到閘
如果仲有得投
以後投屌票好過

已經唔會再浪費時間去投票

關香港人撚事

劉慧卿：「香港玩完乜嘢？」

直接取消佢啦屌!

中共: 投票率達歷史新高

鄭松泰再談基本法：由北京解決，政治死胡同輪不到我去考慮

知唔知羞

是撚但 選個區議員仔都咁多限制
不如移民選首相仲好
XG市留返俾你玩啦

憲法話改就改，仲粗疏過中學d校規

萬年國會who cares

是但啦
冇人會信服囉

Exactly係我第一個反應

取消啦 搞咁多把撚

去英國選晒 d 對支強硬既議員去推舉一個滅支援港既首相仲實際

是但啦，唔想知

嚿年人大陽萎開會話今屆立法會議會延任不少於一年。老共其實已處心積慮搞死香港議會。

總設計師話愛国者為主體，习翠翠改咗愛国者治港、龍門任佢搬！

吓？ 修改特首選舉唔係話要跟基本法五步曲咩？話改就改呀？屌你老母，當人傻閪，仲扮乜嘢啫，直接委任啦，正仆街

是但啦，你話事啦，關我撚事咩

蟲太擺明係中共spy啦

自己set規則 洗橫手 出術 乜都做齊
連球員球證旁證觀眾都係自己d忠誠廢狗
但咁樣落場都驚輸
又要再搬龍門
反映呢個集團根本上上下下都係脆弱到不堪

如果有朝一日 外面強大力量一出手
應該可以即刻gg

直接委任會比較好

班熱狗都吸盡晒佢啲錢啦 唔通啲錢落晒佢袋咩
4年人工連津貼連約滿酬金可能8位數
到時破產咪破產囉
反正啲錢已滲晒落熱狗到

選嚟做乜

屌你老母又拖
出咩揦鮓招要準備咁耐

預咗唔會再有選舉啦

即係取決選舉啦

有選舉都係假選舉
不如委任
冇真選舉我寧願唔投

無選舉，唔洗票源
藍屍會變啲咩

選黎把撚
零認受性 拎黎加稅害市民就真

呢個時侯都預咗唔會有真選舉

如果有一二百萬張'屌'字票 洗吾洗逐張問題票show出黎數㗎？

根據政府邏輯，基本法係源自人大權力授權，即係人大決議係凌駕於基本法。簡單啲講，即係乜都唔洗跟

講個笑話
支那演繹'選舉'呢2個字

你中意啦 都你哋玩晒

熱狗無底線架
條紅線變咗
佢就跟住變
隨時投誠

選來做咩？

是但啦唔好選 直接揀人做

仲有要養埋咁多忠誠的廢物，唔加議席都唔得

2019第一次投票估唔到係最後一次

直頭取消垃圾會啦，浪費金錢。

仲洗咩選
改做直接委任啦

點改制度都好，我就算投個支那人都唔會投俾而家班仆街保皇黨

支那狗玩選舉玩到乜柒都得

On9 個個傾緊BNO ，取消選舉=毒撚開post ，WFC

下屆無人投票, 得熱狗同藍絲

Cut 綜援，cut公屋，公屋加租。

萬年國會

獨裁治港

2046

選條撚麼
直接委任啦
委任埋朱容基做特首
温家寶做政務司
費撚事煩

美心泰已贏

又夠錢買樓

李梓敬好慘啊
迫走左容海恩點知都係冇得做....

呢條粉腸wfc

唔好搞選舉慳返啲錢出糧比自己算啦

上京？